# gt201

Теория игр

## Зеркало на OneDrive

[Перейдите по ссылке](https://ranepa-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/shalaev-ne_ranepa_ru/EmAXcA5qxWdLl7E347NSKW0B4Mq7YzmymM-l2X9YkY78XQ)

## Компенсационные задания

Чтобы отработать пропущенные практические занятия, воспользуйтесь предлагаемыми задачами,  
т.н. вариант-F. Вы можете решить эти задачи как лично, так и объединившись с одним коллегой,  
при условии, что коллега также не был на этом занятии. В таком случае не забудьте чётко  
обозначить это обстоятельство в присылаемых ответах. Сами задания вы найдёте в файлах с  
названием Problems-Fx.pdf внутри еженедельных каталогов, где x - номер недели. 

Для компенсации занятий, которые были проведены в период карантина, просто выполните  
обычное задание к ним и пришлите результат.

### Итоговая контрольная

Находится в каталоге FINAL PROBLEMS